{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013284",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "빽다방 오산역점"
    },
    "text": "ペッダバン烏山駅店は、毎日09:30から21:20まで営業しており、年中無休です。 メニューとしてはあっ！メリカーノ(HOT)が1,500ウォン、あっ！メリカーノ(ICED)が2,000ウォン、元祖コーヒー(ICE)が2,500ウォン、元祖コーヒー(HOT)が2,000ウォン、バニララテ(hot)が3,000ウォン、バニララテ(ICED)3,500ウォン、カフェモカ(hot)が3,000ウォン、カフェモカ(ICED)3,500ウォン、キャラメルマキアート(ICED)が3,500ウォン、チョコレート(HOT)が3,000ウォン、甘アイスティー(桃)が2,000ウォン、プレーンヨーグルトが3,000ウォン、ミチョが2,500ウォン、元祖ペックスチーノ(ソフト)が3,500ウォン、イチゴバナナペックスチーノ(ソフト)が3,500ウォン、コーンクリームが2,500ウォン、ダルコナクランチが2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は09:30から21:20までです。"
        },
        {
            "question": "お休みはありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "あっ！メリカーノ(HOT)の価格はいくらですか？",
            "answer": "あっ！メリカーノ(HOT)は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あっ！メリカーノ(ICED)の価格はいくらですか？",
            "answer": "あっ！メリカーノ(ICED)は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元祖コーヒー(ICE)の価格はいくらですか？",
            "answer": "元祖コーヒー(ICE)は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元祖コーヒー(HOT)の価格はいくらですか？",
            "answer": "元祖コーヒー(HOT)は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテ(hot)の価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテ(hot)は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテ(ICED)の価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテ(ICED)は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカ(hot)の価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカ(hot)は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカ(ICED)の価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカ(ICED)は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアート(ICED)の価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアート(ICED)は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレート(HOT)の価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコレート(HOT)は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甘アイスティー(桃)の価格はいくらですか？",
            "answer": "甘アイスティー(桃)は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンヨーグルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミチョの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミチョは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元祖ペックスチーノ(ソフト)の価格はいくらですか？",
            "answer": "元祖ペックスチーノ(ソフト)は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴバナナペックスチーノ(ソフト)の価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴバナナペックスチーノ(ソフト)は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーンクリームの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーンクリームは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルコナクランチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダルコナクランチは2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 602
    }
}